[突發] 何君堯及助手受襲

死左未？